欣澳班步行義士行去巴士站 小心

班狗可能扮野埋伏

冇可能明知你地步行去巴士站都唔伏你地

小心 提高警覺

小心呀

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

小心

佢地行完未

到左巴士站

From 蘋果live

大隊到左 青馬收費廣場啦

小心現場有伏

有冇校巴
Ching記得唔好黨鐵
去到市區轉的士返屋企
邊個小朋友唔夠錢就搵校巴啦

#東涌
便衣車牌：
NH3794
RM3295
RV1410
VR9576
UK5467
MV4659

👆🏻散出去

#東涌
便衣車牌：
NH3794
RM3295
RV1410
VR9576
UK5467
MV4659

一定要棄 gear

錢冇可以再搵，自由冇就等食屎呀

推